\[\label{eq:case3-necessary}
	\begin{cases}
	\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_3\nabla{g}_3(x,y) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 < 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 = 3 \\
	\lambda^*_3 \geqslant 0
	\end{cases}
	\]
	
	\[ \label{eq:case3-necessary-equiv}
	\begin{aligned}
		&\begin{cases}
			\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_3\nabla{g}_3(x,y) = 0 \\
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y < 1 \\
			x^2 + (y+1)^2 = 3 \\
			\lambda^*_3 \geqslant 0
		\end{cases} 
		\Rightarrow &&
		\begin{cases}
			-\nabla_x{f}(x,y) = 2x\lambda^*_3 \\
			-\nabla_y{f}(x,y) = 2(y + 1)\lambda^*_3 \\
			x^2 + (y + 1)^2 = 3 \\ 
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y < 1 \\
			\lambda^*_3 \geqslant 0
		\end{cases}
		\Rightarrow \\ \Rightarrow 
		&\begin{cases}
			(y+1)\nabla_x{f}(x,y) - x\nabla_y{f}(x,y) = 0 \\
			x^2 + (y + 1)^3 = 3 \\
			-\nabla_x{f}(x,y) / x \geqslant 0 \\
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y < 1 \\
		\end{cases}
	\end{aligned}
	\]
	
	

Системе \eqref{eq:case3-necessary} удовлетворяют такие $(x,y) \in M_3$, которые удовлетворяют системе равенств из \eqref{eq:case3-necessary-equiv}, здесь $M_3 \hm{=} \left\{(x,y)\in D: g_1(x,y) < 0,g_2(x,y) <0, -\nabla_x{f}(x,y)/x \geqslant 0\right\}$. Из графика приведенного на рис.8 видно, что точек удовлетворяющих системе \eqref{eq:case3-necessary} не существует $\Rightarrow$ не существует локальных минимумов $(x,y)\in D$ таких, что $I(x,y) = \{3\}$.

\begin{figure}[h!] \label{fig:case3-necessary}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{./case3.pdf}
			\refstepcounter{figure}
	\figurename{\thefigure}
\end{figure}